**Repozytorium projektu Flight Recorder**

Uruchomienie flight gear:
```
#!python

fgfs --generic=file,out,1,sciezka,protokol.xml
```
Plik protokol.xml powinien znajdować się w katalogu $FG_ROOT/protocols/